蔡依林緊身「抬腳一字馬」形狀被看光！微歪頭雪乳傾倒而出

40歲天后蔡依林少女般的凍齡美顏讓許多粉絲都驚訝她的真實年齡。她日前結束高雄6場「Ugly Beauty」巡迴演唱會後，馬不停蹄再曝光新MV《甜秘密》，不斷給粉絲新驚喜的她，近日又PO出一字馬的超軟Q辣照，讓粉絲讚嘆不已。

▲蔡依林。（圖／翻攝自蔡依林IG）

蔡依林在近日為了代言運動品牌，穿上貼身的藍色瑜珈服，展現小蠻腰跟全身沒有多餘的贅肉，她展現包括一字馬在內的各種專業伸展姿勢，身材曲線一覽無遺，充滿性感的自信美。廣告代言不斷的她也回顧了下今年接到的品牌代言，還不忘俏皮幫外送平台打廣告：「想說午餐吃什麼好。」相當敬業

▲蔡依林穿上貼身的藍色瑜珈服。（圖／翻攝自蔡依林IG）

▲▼蔡依林擺出一字馬等專業姿勢。（圖／翻攝自蔡依林IG）

事實上，蔡依林近日的新MV話題度可說是攻佔娛樂版面，找來鬼才導演廖人帥執導，一開頭由老高與小茉擔任說書人，講述漁村中的美人魚秘辛。蔡依林飾演的少女則因為小時候曾被被鯨豚救了一命，成為一個忠實的鯨豚迷。甚至挺著孕肚現身漁人酒吧，並誕下人魚寶寶，創新程度立刻登上熱搜。

佢啲歌行得好前

雪乳

估唔到佢啲腳趾咁靚成日著尖頭鞋 腳趾應該會外彎架喎

40碎

風水輪流轉
以前係佢俾人笑 姐撚俾人吹奏
依家係姐撚俾人笑到落地底 jolin上左大台

而加D女.瑜珈褲. 成何體統

唉又要打飛機

佢40歲咋咩

以前平胸 依家對波一年大過一年
但手腳仲係瘦

微歪乳頭傾倒而出

以前已經講緊佢f定g奶

你睇番佢岩岩出道啲相

係咪假架？？有冇整容

老女人

万刀甲.jpg